---
type: Video
title: "Discord"
description: "Asistente para crear historias"
tags:
    - apps-general
    - comunicacion
    - videojuegos
video_id: MtDAyK5ASzM
---

Discord es una plataforma social pensada en comunicarse con jugadores en tiempo real. Es necesario registrarte bajo una licencia de uso personal.

## Descarga

Está disponible en el [sitio web](https://discordapp.com/download) ([enlace directo](https://discordapp.com/api/download?platform=linux&format=deb)).

Una versión más abierta es [BetterDiscord](https://betterdiscord.net/home/), disponible en su sitio web.

Fuente: [MT Software](https://www.youtube.com/channel/UCFI-qu1msywPgN6jDgEM_ig)
